法唔法國班黑警其實係社會既寄生蟲

又冇經濟貢獻
不事生產
而家仲到處搞破壞
影響民生，影響商家
仲要靠人交稅供養佢地

由第一日開始已經係

點解咁少人提鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

幾百個港豬港女仲係咁tag fd買
垃圾

屎都不如

法國嗰班係
香港嗰班都係